其實一落雨就應該要停課停工

最好有太陽都停工